憤怒既你，無論係 勇武 定 和理 都要去睇 升旗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係唔係

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

邊到都見到你

其實睇升旗真係好啱和理非去

不論你哋揀和平遊行或衝擊升旗 兄弟爬山 各自發力 香港加油！

推

升！